32华语歌手，每位歌手70首歌曲：
原始音频，无歌声分离
0.70
singer32_raw_32_pooled_score


singer32 20华语歌手，每位歌手70首歌曲：
原始音频，无歌声分离
0.71
singer32_20_raw_32_pooled_score


singer32 20华语歌手，每位歌手70首歌曲：
歌声分离音频
0.72
singer32_20_vocal_32_pooled_score

artist20 20歌手，每位歌手70首歌曲：
歌声分离音频
0.67
artist20_vocal_32_pooled_score

artist20 20歌手，每位歌手70首歌曲：
原始音频
0.95
artist20_raw_32_pooled_score

singer60 20歌手，每位歌手70首歌曲：
原始音频
0.78
singer60_20_raw_32_pooled_score